鳴門算唔算唔識教仔既老豆

生完博人之後就日日翻工,

放工已經三更半夜,

變相博人變得有娘生冇爺教 ,

繼而博人d性格變得扭曲並且屁孩叛逆.

搏人呢d食屎狗
鳴門含家收晒皮都未出聲

咁講佐助都係
成日都啊係屋企

咁又唔怪得佢，鳴門自細就無父無母，根本就對家庭無一個完整既概念，更何況係做爸爸，自己都未體驗過爸爸既照顧，其實好難知點樣做一個好爸爸。
博人都係喺鳴門做左火影之後先開始反叛，之前一直都好地地，都唔叫做唔識教仔。

係，慕留人喺鳴門做火影之後
先開始反叛
有得就必有失，鳴門佢得到火影嘅名銜
但失去咗可以關照慕留人嘅時間

有木葉丸睇住
木葉丸應該最理解到佢心情

老豆老母一早死咗
阿爺得手裏劍識影分身
都一樣無時間理佢

咁都要抽水

咁睇木葉丸都幾慘
父母一早雙亡
阿叔阿爺係佢成長其間又死埋

正一死廢老 啊孫都未長大就死

未做火影前成日係屋企架
反而佐助先係接近消失

明明有影分身幫全村人都係唔搵個仔

個仔咪又會話唔係本尊就寧願唔要

影分身用腦咪又係用你個腦
鳴門影分身幫全村人都唔中風其實好撚勁

覺得鳴門會過勞死多過俾人殺死

其實係 鳴人最勁唔係有尾獸乜柒
而係忍者所講既忍
自來也話齋

前個幾代火影得一丁友
佢成十九幾個分身都話唔夠時間
鳴人根本就唔岩做文書工作

仲要已經有鹿丸做支援

其實鳴仔咩都要自己睇啫
文件嘢交畀啲細做其實都唔係唔得

康雍乾三個皇帝有人睇完奏摺回千字文
有人求其寫句知道了就算

下面啲人做到嘢咪已經夠做

鳴仔如其話唔識做老豆，不如話唔識做CEO

扑野就有時間(一子一女)，教仔就冇

三代仲要成日勁得閒望風景

有個剛柔並濟嘅老母 wfc

鳴門唔撚使返工咩

男主外女主內, 鳴門做野仲要係做火影理少左家事真係無可厚非, 教仔留返俾老婆好正常, 反而覺得博人好on9就真

三代係最強火影，幾份文件有咩難度

但佢因為係三代個孫得到好多照顧，起碼有個家庭教師
鳴人係四代個仔反而乜柒都無，鐘點都無個 根本唔合理

老屎忽就梗係叫鹿丸老豆做啦

以鳴人嘅智商的確唔啱做影級人物，佢同佐助調轉反而仲好，要調查輝夜一族咪畀佐助對眼鳴人囉反正後期都玩到usb咁

咁人地死都要霸住個位丫嘛 由第一集講到結局唔通唔比佢做咩

個垃圾仔未經歷過輝夜個一戰都未識諗，淨係諗點樣引老豆注意

usb

扑野係做火影前

你俾佐助做火影點會有人服

其實唔怪得嗚仔
初代有二代睇住 二代本身政治野又勁 佢都算係呢方面既專家 又用強硬手段 可以易啲管理 加上岩岩建村 規模相對較細 的確易啲處理
至於三代果時 得罪講句 果時係和平時代 但條廢老不思進取 冇諗住搞大木葉佢 佢相對於安逸同無為以治 好多野反而係靠團藏背後幫佢搞掂 但冇可否認 創業難 守業更難 佢有一定既政治實力 識得點改善忍者制度 但佢就係冇野心 覺得安於平穩就夠 所以佢長時間都比較空閒
至於4代 佢上任太短 根本展示唔到佢功積
5代就接手 佢都多文書工作 成日都見佢要做野 但比較之下佢都係安於現狀多啲
反而我覺得卡卡西先最辛苦果個 大戰完 成個國家都要重新整理 加上佢在位期間 要教埋鹿丸呢啲行政野 等佢可以之後幫嗚仔 卡卡西就好似火影同軍師都要做晒 仲要大家可以睇到 到博人果代 已經電子代 有電腦 有機打 有火車 成個國家先進化 仲有學校改革 卡卡西都做到話自己已經有肚腩 不過卡卡西本身智力高 政治野又叻 要既時間相對少啲
但嗚仔要接手咁大規模同先進化左既木葉 加上佢呢方面可以話係廢 好多事只可以將勤補拙 搞到做火影又唔會有時間陪家人 同埋鹿丸都講過 嗚仔會自己所有野都親力親為 只可以講佢真係當火影就係佢既職責 就係一家之主 要照顧好晒所有家人

比對眼鳴門…佐助睬你都傻

叫嗚門交隻九尾比佐助增加卓羅用影分身好過

主要大波田唔識教
你睇佐助都冇咩教個女
港女櫻教得幾好

其實個仔自己性格問題啫 向日葵幾有修養

到而家我都覺得個女唔係港女櫻生既

影分身一次過插齊大波田三穴， 爽撚到

大波田老母好可疑
無出場過，連提都無提過
好似兩姊妹係日向日足單性繁殖出黎咁

細細個用工人但又會識洗衫煮飯，真係好不可思議

我真心覺得係香磷生
但係唔想畀人知沙律係內輪眼+渦卷體質
（夠基本條件開迴回眼）

所以先用幻術老點港女櫻

唔明點解唔用影分身返工，自己留係屋企，根本一樣啫

變六道啦又

博仔正正就係唔明呢一點
個個都唔會明點解男人一做老豆就會憨居咗

佢地老母好似出過場一次 其實日向家嘅嘢係一個幾好嘅題材不過岸本無咩點作到 好想知多啲 尤其係花火

劇場版好似講過話做緊嘢嗰時本體一定喺火影室

點解唔用影分身湊仔

試過啦
同個女慶祝生日慶一半無啦啦斷線
嘥埋個蛋糕

四代嗰輩每個人都可以幾多嘢寫
祖上豬鹿蝶嘅佬味兄弟情
神秘嘅犬塚同油女
大把嘢可以吹

嗚人係想做前4代既火影
打仗就出去屠人 冇仗打就行下條村 再得閒就睇下中忍考試
點知做左之後太平盛世 又要搞科研 又要基建 變左總理咁 你叫嗚人點做得黎